[big 4] ey pwc 2020 summer internship apt test

想問下...ey pwc個gba都係同一個system，但係做完之後個report ey果個有五角形分析圖，pwc就無 。有冇巴絲知道咩原因？

早幾日交咗documents e-copy 大概幾時知結果

因為之前有人話無show出梨就係無機原來係我on9左

起碼都要一個星期先有next stage

得8000幾分...係咪仆得街

唔係睇分 睇性格個雷達圖
當然唔好得3 4000俾人知你亂做

Ey 好似普遍都係8000+

佢地要咩性格多

係唔係pwc 先要9000+呀因為ey apt test 比pwc apt test少一關架喎

我諗個分吾系重點，應該系最後數理題果度你準吾準同用剩幾多時間，其他野只要無吾系極端性格應該ok 掛。

想問係咪全部 問題都係一樣

只係每個人做次序唔同？

個分唔重要 用嚟睇性格
不過或多或少正常都要8000以上啦 唔通Hea做咩

利申: 9千幾分 已入職

想問吓你入咗邊個department？

屌早知第一關拎爆分佢

有冇人知 let say grad program收左

Say 2020 fall

咁可唔可以extend 個offer？等到完左個season再去做？